特朗普：與中国談判感覺更溫暖 料有重大的事發生

（美聯社）

美國總統特朗普最新在其社交媒體Twitter帳戶留言，說：「在中國貿易談判上，正有好事發生，有較過去更溫暖的感覺，更像是好日子。我今天將與中國副總理會面，所有人都希望看到重大的事情發生！」

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/finance/20191011/mobile/bkn-20191011215100160-1011_00842_001.html

重大事件係中國跪低？

突發！香城online現已公開發售！

簽完會唔會好似之前咁過兩個月又嘈過

準備撚狗

似撚狗多

呢條友...
負面言論後 撚狗
負面言論後 唔撚狗
正面言論後 撚狗
正面言論後 唔撚狗
4種都做齊晒啦

又夠鐘落注

撚狗

Partial deal仲慘過唔deal

呢份deal註定係份幕尼克協議

根本無人知佢下一步會做乜

係咪要賣港

維尼：你又想整多鑊？
侵侵：俾你估到就唔係侵侵啦
維尼：侵侵好野～

雙子座真係好善變

又撚過

其實香港冇咩好出賣，香港牌好好用。

咁講法 10成10撚狗

佢岩岩先背叛左庫爾德
唔係諗住用香港換呀

屌 見到已經想笑

佢次次都咁講

通常侵侵講完呢類說話之後就會大大力踩落習維尼個頭度
呢句野應該係預告黎

溫暖？

侵侵既行動邊會比你咁易估到

侵侵咪撚跪呀

侵要big deal，如果中國肯讓步即係同開放市場冇分別

重大事件=WW3

45%

侵侵嘅 post 只代表佢而家諗法，
下個動作可以完全改變

香港已成condom, molamola

又嚟彈入彈出

已經賣唔到 NBA同暴雪單野搞到咁
仲有共和民主兩黨共識
佢賣港同自爆無分別

一邊制裁支那黨企 一邊更溫暖

準備賣港了

又撚狗

但願如此

一定 支共一向當份約係廢紙

溫暖

被美國賣咗三次

中國

溫暖談判後又加關稅

媽呀好亂呀

對美國溫暖。。。即係中國會好撚凍。。。。

根本無人知佢想點
成日都撚狗

好溫暖

彈劾單嘢佢已經唔得掂
夠膽賣港？

仆你個街。又係星期五，買得熊未

根本佢同佢團隊一直知同支那簽既協議等同廢紙

最新簽左協議?
英文差 驚理解錯

佢個樣沾沾到

佢依年幾2年講過幾多次類似嘅嘢？

尋晚屌完kerr同pop

依家自己賣港=比人圍攻 連任0%

今次d熊又聽俾人打靶喇

我係侵就整個觀察期先解禁啦
不過俾你估到就唔係侵啦

呢個時候賣港佢會幾唔掂
佢對家Warren 實捉住呢個point打佢

屌，佢次次反cup,美國老蕭

你話唔係Shit我點都唔信

正諗住咁覆

笑撚咗

叫雜種賣港比美帝

係就好

將全世界嘅人都玩弄喺鼓掌之中 (包括香港人)
冇人估到佢會做咩痴線嘢

開完會之後

屌你老母啦
President Xi is my best friend

永遠估佢唔到

維尼跪低？

普通話，謝謝嘅口形
不過我都想相信係shit

有玩股票都知

佢鳩up

呢條友跟本信唔過，唔使化妝既joker黎

9up者

CIA手頭上掌握幾多料

所有人都希望看到重大的事情發生！

就係中共倒台

beautiful letter d friend

係咪支那班小粉紅搞到太大件事 之後支那高官向侵道左個歉咋

唔出奇，都唔係第一次

都唔知佢想點

操控股市 , 係唔係都話好左先

醉愛侵侵，夠難捉摸

Exactly, 有人話香港牌係貿易戰既籌碼
但其實係貿易協議同香港牌both要支拿跪，是但滿足一樣都唔得

一定唔會
Nba 單野搞大左
佢放棄香港
全美都屌9佢同nba 一樣奶共

之前出現機會率好似=>
負面言論後 撚狗 = 少
負面言論後 唔撚狗 =多
正面言論後 撚狗 = 多
正面言論後 唔撚狗= 少

之前好多時講習近平係佢個friend, 都跟手一刀插落去.

支那簽乜都唔認數

(突發)
Trump : 我跟中共簽約, 唔駛國會批准

而家支那一刀插死左pooh pooh

重大事件

連續2、3次美股公佈業績期，就唱衰。
搞撚到超預期都要大跌

燒生話應該會達成部分內容/唔會升級
所以貿易戰有排打

支爆

未必撚狗

所有民主派出哂黎消費 中共獨裁 或者 五毛柒事

Trump trump 有機會 簽部分協議 拎成果

為2020拎多啲著數

當個個都知撚狗 就唔係撚狗啦

說話上係
唔俾人估到佢點行
但都幾肯定佢心入面已有晒數

屌你 仲未有外圍嘅

佢唔想連任既話 咪賣香港lor
佢咁高調屌nba 自己又做同一樣事情
你估對家會唔會發大黎講

屌 trump trump係咪世上唯一會做呢D動作嘅總統

睇中國舉動 似真跪

而且中共乖乖向Donald Trump提供Joe Biden家庭臭料

Trump trump應該好滿足

有晒
真係追左trade war 成年
唔讓步就係full plan
贏硬點解要縮
太多人聽佢9up 同埋真心以為中國真係夠砍
講9up中國其實先係最大9uper

即係話中國已經放軟態度
重大嘅事就係進一步壓迫你中國

更溫暖

大撚狗

香港01 想暗示咩 有咩唔怕講

根本中國一跪 就全國收皮

迫中共簽新廣場協議啦屌

+100% 税?

浸浸係我出世到依加45年來，我最敬拜的撚狗神

Xi is my best frd

上次夠傾好曬，流殼一返支那又反口

你又想老屈我係香港01? 慳撚d. 之前不斷老屈我係香港01既人已經被ban. (而且果條友明知我唔係香港01.... 佢係圍爐區話我係泛民金牌打手, 但係其他POST專盈屈我係三毛)

呢句說話已經講左n次
免疫了

又黎my best friend Xi

唔緊要 可以講你既暗示
我唔會狙擊你

行動證明

垃圾生意佬，一d 腰骨都無。

唔係暗示

Donald Trump顧問Michael Pillsbury自己話: 中共已經主動提供Joe Biden兒子Hunter Biden的機密資料

老老實實
真係唔知trump係想點？
試過撚狗
試過達成協議
試過加重

中國𣎴嬲得把口硬
美國認真起上黎中國已經仆係到

諗起之前佢講過話有good news for hongkong個post推得好行但最後好似咩都無發生

今日星期五預左佢實9UP造市

100%關稅

撚狗賠率@1.98
我落100買撚狗

有記者話Trump講錯: 中美貿易協議一定要經國會審議

希望國會好好把關

中國加大一百億買大豆

個pos twhere?

共和 抑或 民主 都好 冇一邊會永世反共
民主強烈消費中共 中共咪攻擊 民主 反之亦然

共狗永遠唔會認錯

你反而清楚講你既睇法俾所有連登仔 等人參考下

好過你日日夜夜quote 新聞

我望唔透....

燒生話.....
不過有排打係真 應該話有排撚 支共都無得打

我既睇法好簡單, 由六月至今都一直係連登重覆, 無變過:

香港抗爭要贏, 一定要靠外國勢力

最後係G7指出中英聯合聲明重生效

Xi is my best friend

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

所以我想同大家講

唔好買死一邊 我地同任何國家都冇親

若果俄羅斯都幫到香港人 我地都要奶

呢個係香港無法改變既悲哀

所以我想同大家講

唔好買死一邊 我地同任何國家都冇親

若果俄羅斯都幫到香港人 我地都要奶

呢個係香港無法改變既悲哀

加番

肯定

比你估到曬嘅話佢仲駛叫TRUMP 佢正正就係變幻莫測先至可以撚到中共，全世界得佢至有呢個能耐去滅共

靜

習大大心諗: 屌你哋咩唱雙簧一個講到簽硬咁, 一個又話唔係...即係點呀???

感覺浸浸唔會轉軚，佢最大政職就係要大陸跪低，佢既選民都係為左咁先選佢。

就算簽左都救唔番支那
世紀地產金融泡沫點救
超印左幾多銀紙出黎
支那班野自己都講經濟三大馬車而家全部死哂
就算簽得成 撤左出去既都唔會再番黎支那到

支那大鑊了
只有兩個可能性
一係支那SUBMITE左個支爆PLAN比美國
一係美國會撚爆支那

支那都唔敢狙擊NBA d 野
官霉全收哂聲都唔比人吊
可能要想同美帝deal

侵應該需要個deal黎選2020

侵侵:XI係中國200年黎最偉大領導人

講埋啲咁嘢。吉凶未知

CLS
喺估佢唔到

如果大陸真係簽
係簽之前一定要攪掂果班強硬派
唔係既話一簽就會有人撲出黎話小熊賣國嫁wor

而家NBA單野係美國燒緊
你覺得會有deal?

侵真係好撚正 完全無架子咁

share share

侵侵講既野都聽到厭 ，佢講既野都無咩特別意思，睇佢行動最實際

準時星期五放風，升得火過火箭
之後

之前一話好朋友就搞人

侵侵信唔過，都係靠美國議員安全 d

支爆不遠矣

而家個局勢已經唔到佢想縮，

係
一定會大爆炸

信donald trump幫到香港，不如乖乖擁抱大灣區啦

nba個班會撲哂出黎咬番佢轉頭

劉鶴話唔撚到事
上次咪係美國傾得好地地
一返北京就比維尼反枱話唔認數

重大的事情發生

又嚟

講到咁好口通常次次都撚狗
are we good now China?

真心話,條友飄過五十肩

今日扮差唔多傾成
聽日就屌支那反口

花生

對trump真係無乜信心，連戰友庫爾德人都俾佢出賣

互射左啲精落口所以溫暖？

其實佢都急想要 d 回報
可能屈習習簽少少單

我唔想變 condom

反口大國

其實如果 partial deal 即係支那仲有力頂多陣
Full deal 就代表美國完勝

問題核心係知識產權同支那係不同領域開始威脅到美國。美國如果唔簽一條令中國翻唔到身嘅條約，世界一哥地位真係會受到威脅。

侵侵係咪又想散貨喳？

托下個市，等傻hi接貨姐

睇佢put定call

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

我對於侵嘅態度係
佢如果好開心咁姐係支共要被榨乾
佢如果好唔開心咁姐係要同支共開戰
焦土又贏

唔知撚狗定撚港

一句不平等條約又再反口

玩鳩強国

簽完之後，所有承諾都反口，除左買大豆，因為中國自己都唔夠食

Xi=sh!t

識玩

簽完1秒後就係歷史文件

反正都好快知道結果！
不過佢就咁講過！

係 一股暖流進入習洞裡